馬鞍山狗屋疑似有狗準備出動

小心！

疑似義載車 KF7115

Push

馬友又出動

隨時準備

食糖水未

好想食糖水

響應黃大仙？

馬鞍山又食糖水

又想比人屌？

[建議]關於罷買！！！

點，出唔出

黃大仙士氣咁好，馬鞍山無理由輸蝕

食糖水

絕對歡迎